收到風羅渣士今季會讓個冠軍俾利

母會大哂
李城拜拜

上年送分

3點正 維園見呀 屌

根據利物浦既柒性，李斯特城會再一次封王

唔知點解利物浦成日都輸俾自己，以前謝拉特腳軟，隨時今次沙拿抽筋

羅渣士一直都好穩定，封王係時間既問題

羅渣打唔係一個19黎

神軒隊長 對水晶宮
好似謝4咁

渣土唔會咁易放過猁狗

渣士報仇

係抽都抽張曦雯啦 抽沙拿最多咪入唔到波 但唔會輸

Ok

羅渣士唔係一條傻鳩嚟

又吹奏人渣士
之前個個笑鳩佢靠So9
一走咗就現形

佢宜家廢到場場都老抽咁

佢依家都認係靠曬華迪

渣士的逆襲

早期Game of Thrones式逆轉

vvd斷腳

沙拿有撚用
痢而家靠文尼 vvd